Tulli ette Karel Hallik ja kaebas, et tema on Josep Eberil 5 Rbl raha antnud ja Josep Eber on lubanud temal 6 saual heina teha anda heina 6 saadu.
Josep Eber wastas, et tema on Karel Hallikul 4 R. 50 Cp ärra maksnud  ja lubas 1 Rbl 50 Cop maksa.
Tuli ette Kustaw Kukk ja tunnistas, et Michel Lall ja Otto Otsa on üttelnud et Eber on Karel Hallikul raha maksnud.
Otsus: et tulewa kohto pääwas ette tellida tunnustajad.
Se otsus sai ette kuulutud.
                                      Kohtomees: Josep. Soiewa.
                                      Kohtomees: Otto. Mõisa.
                                      Kohtomees: Mihkel.Mölder:
   
